［Why] 政府唔用緊急法移交陳同佳？

反正都係用緊急法，點解一開始唔直接用緊急法送陳同佳返台灣，搞一大輪之後反而用緊急法搞亂香港？